「凍齡」葉劉熱褲騷玉腿：長者人權與少女無異

嚿年參選特首嗰陣上電台節目遞腳上枱「晒美腿」(右下)嘅葉劉，唔知係咪晒開有條癮，幾個月前去馬拉按腳，喺facebook大晒佢「白滑美腿」(右上)，今次去泰國都唔例外(左)。

我哋日前踢爆，強國同胞們近年鍾意「深度遊」 ，嚟香港捐窿捐罅，去所謂「隱世」景點「打卡」，滋擾民居。最近去咗泰國玩嘅新民黨主席葉劉淑儀都有同感，話同胞旅遊嘅心態已經轉變，鍾意體驗生活，唔再單純吃喝玩樂，或者瘋狂購物，「難怪香港廣東道近年遊客數量與以往相比，明顯減少了」，仲話好多同胞都鍾意去泰國玩，當地酒店做埋黃金周推廣，「可見當地也歡迎及重視內地客人」。

嚿年參選特首嗰陣上電台節目遞腳上枱「晒美腿」 嘅葉劉，唔知係咪晒開有條癮，幾個月前去馬拉按腳，喺facebook大晒佢嘅「白滑美腿」 ，今次去泰國都唔例外，着住條激短熱褲，再丁字腳咁企，展現長腿，向fans「大派福利」。

有網民留言「挑機」，笑佢「幾多歲呀？仲學人着短褲？」葉劉不甘示弱，回敬一句：「不要歧視年長人士。長者人權要（與）年輕人無異！」仲話有蚊怕水，着短褲都唔怕畀蚊咬。有「厚德」村民就留言「大讚」葉劉係「凍齡大媽」、「雙玉腿仲睇得吓」，未知葉劉睇到，會唔會「加碼」擺多幾張「J圖」出嚟「益街坊」呢？

放返入冰格啦仆街，咪撚再走出嚟

嘩我出返去先

殮房果d冰格

我出返去反思下我點解㩒入黎

再用氮氣雪藏

玩對腳都可以玩成晚

樓上兩個勇者

不能只有我看到

正評引伏

依啲一定有相
即刻衝入黎

我睇緊啲咩

屌點解會入左黎

垃圾唔好隨街放，俾d公德心

有波有腳仲想點能樣 連登仔好難服侍

幾好身材 有波有籮 夠挺身

set 左唔 load 圖
入嚟推俾人睇

我只是推比人睇多次

入黎既人係咩心態

我認我係好奇：O)

食得咁偏

屌你老母咪撚貼圖啦

加對黑絲我即刻沖入厠所J

屌你老母以為葉玉卿先入黎

點解我睇到個標題仲要噤入嚟

睇左做 葉劉玉腿與少女無異

咁你又入嚟

想屌咪入

咁多年冇人餵飽佢,一定好餓

fap fap fap

孽瘤係咪餓咗好耐

後生30年
我衝

起碼有錢女人

巨乳
長腿
就快七十路

up

我屌睇錯左葉玉卿

白滑

點解我會睇到葉玉卿

明知係伏都睇晒啲圖

有冇研究，有幾多人死於好奇？

好過去自瀆

push! 不能只得我看到

入依個post的都係棋靈王同門師兄弟

我入黎做乜撚

冇人唔俾你露
但係人哋都有權笑鳩你醜啫

矇頭入閘
已射thanks

仆街，呢啲又有圖

屌你老母呢啲就高清大圖

睇錯葉玉卿
我知錯喇

推

葉劉又幫大家起機

其實幾正 令壽堂都無咁白滑啦

我認我重口味
但呢個真係不了

我做乜鳩見到標題都㩒入嚟

我都睇錯
葉玉卿騷玉腿：長者人權與少女無異

不能只有我看見

特登撳入嚟嗰啲係咩心態

真係好撚正 點忍呀

用條脷慢慢將d口水印滿佢雙腿

唔知少女你停左經未呢？

我屌

愛護地球 請盡快火化

seed?

Seed呢

好想中出掃把頭

哩d就咁多圖，屌你老母

舊聞

個兩粒鈕畫龍點睛

屌你，貼乜柒相呀，咁撚重口味

又要打J...

屌你老味呢啲就多圖

睇多次
見到左面圖有個阿伯企係度笑到仆街

出面啲咩咩流出post就無圖，呢啲就有圖

喂 岩晒連登仔口味
巨乳 美腿 人妻 熟女 細細粒

棋靈王啲兄弟

我覺得好正喎

香港笠木忍

正撚到

屌你老味點解d圖咁好笑